季季紅全職只有2人 獲批97.8萬 政府解釋： 因為佢地承諾會請返人

最誇張的是「季季紅美食有限公司」，僱主領取的補貼款項為97.8萬元，惟承諾受薪人數僅得2人，按人頭計，每月人均可獲高達16.3萬元工資補貼。

政府發言人亦表示，保就業計劃代理人，在處理申請個案及發放工資補貼後，會特別留意承諾受薪僱員人數為零的僱主，包括在需要時實地視察。

01 唔貼link

季季紅梗係有
季季黃就老撚都唔批

會請唔代表會請到
佢一直話請人但請唔到你都吹佢唔漲

屌你老母，原來仲有得咁玩法，我都會請多一百人呀，點伸請

即係其他員工全部都係一個禮拜返唔足十幾粒鐘，唔使供mpf既炒散？

CLS

On9，之前全民派錢check到實，派呢d就手鬆到仆街

係香港唔做生意就笨柒